\documentclass{praca_inzynierska}
\begin{document}

% Wstawienie autora i~tytułu do składu:
\includepdf[pages=-]{tytulowa.pdf}

\newpage
\input{abstract.tex}

\newpage
\includepdf[pages=-]{oswiadczenie.pdf}

% Wstawienie spisu treści:
\tableofcontents

% Wstęp
%Określenie problemu inżynierskiego do rozwiązania. Wyjaśnienie różnych rodzajów niepełnosprawności utrudniających pracę z~komputerem (ruchowa, umysłowa, narządów wzroku etc.) i~opisanie dla której grupy skierowany jest budowany system (dla osoby z~niepełnosprawnością ruchową) i~jaki ma sposób działania (sterowanie kursorem, zastąpienie myszy i~klawiatury).\
\newpage
\input{chapter_1.tex}

%Historia wspomagania użycia komputera dla osób niepełnosprawnych
\newpage
\input{chapter_2.tex}

% Opis teoretyczny elektronicznych czujników inercyjnych
\newpage
\input{chapter_3.tex}

% Wybór użytych technologii
\newpage
\input{chapter_4.tex}

% Projekt urządzenia wspomagającego pracę z~komputerem i~aplikacji pomocniczej
\newpage
\input{chapter_5.tex}

% Implementacja i~integracja tworzonego systemu
\newpage
\input{chapter_6.tex}

% Testowanie i~badanie zbudowanego rozwiązania
\newpage
\input{chapter_7.tex}

% Podsumowanie i~wnioski
\newpage
\input{chapter_8.tex}

% Bibliografia
\newpage
\input{chapter_9.tex}

% Wykaz skrótów, tabel, obrazów?
\newpage
\input{zalaczniki.tex}

\end{document}